Donald侵幾時嚟敲門？

一撳出嚟就見到你